呼籲黃店註冊工會可以攞到立法會勞工界3席

職工會登記局

please help push

Push

註冊工會後要登記勞工界功能界別

登記方法

help push please

push有得諗

手足記得提食開既黃店要申請

一間黃店可取多票
1. 飲食功能組別
2. 7人成立工會
3. 7人成立體育團
4. 3人成立藝團

push